[鐵達尼號] 曼聯對李斯特城 1:0

沉曬船